樣柒既人真係唔好學人染頭髮

個樣已經唔係正常 染埋頭髮只會柒上加柒
特別係好跨張既顏色 紅色 綠色 黃色 藍色
屌你老母真係當自己小丑咩
不如化埋妝係條街到扭氣球啦屌你
仲要自己感覺良好果啲真係柒到冇眼睇
那裡來的自信 靚仔靚女都算
好撚心樣柒既就唔好搞咁多野啦
草下錢去韓國一轉整下容
好過係條街到比人笑
好地地黑色頭髮咪幾好囉
係要搞到自己不倫不類
係條街到見到啲柒頭染到咁跨張真係忍唔住笑
點解要整到自己成隻怪物咁
唔撚好同我講乜撚野風格
你一日毒撚 一世都係毒撚
有啲時候確係要認命
要怪就自己父母點解要生成我咁
一早已經有人講開 樣衰既人千奇唔好生育
其實你係害緊下一代
都係果句如果係靚仔靚女 即使全身爛衫爛褲
咪又係好睇過你班標奇立異既柒頭皮
比你著到成身品牌都係掩飾唔到你個柒樣
認命喇 屌你老母

樓豬係咪照鏡見到自己有感而發

只係身邊太多染頭染髮

柒頭皮

部分認同